Icy giet frere Pierre de Salins abbe de l'abbaye d'Acey et de la profession de laditte abbaye lequel fu abbe le I[1] jour d'aoust l'an M CCCC XXIX[1429] et trespassa le IV[4] jour de mars l'an M CCCC LXI[1461] requiescat in pace.